{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035256",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=53134&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포건축학개론펜션"
    },
    "text": "オルレ3コースの近くに位置する宿泊施設は、テラスでバーベキューを楽しむことができるという利点があります。周辺には済州ハーブ園、ブンピョソン海水浴場、城邑民俗村など様々な観光地があり、便利な旅行が可能です。この宿泊施設はオンライン決済時に基準人数の費用で決済され、追加人数は現場で決済する必要があります。無料Wi-Fiと禁煙の客室、駐車可能な施設を提供しています。犬も同伴可能で、犬は追加料金が発生します。バーベキュー施設は炭とグリル使用により追加料金が発生し、使用時間は7時から20時40分までです。最大人数超過、未成年者の同伴など、一部制限がありますのでご注意ください。火災危険物の使用は不可、ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。繁忙期には一部客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "オルレ3コースの近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の特徴は何ですか？",
            "answer": "テラスでバーベキューを楽しむことができるという利点があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "済州ハーブ園、ブンピョソン海水浴場、城邑民俗村など様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の決済方法はどうなっていますか？",
            "answer": "オンライン決済時に基準人数の費用で決済され、追加人数は現場で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiと禁煙の客室、駐車可能な施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では犬を同伴できますか？",
            "answer": "はい、犬を同伴することができます。ただし、犬には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用には炭とグリル使用により追加料金が発生し、使用時間は7時から20時40分までです。"
        },
        {
            "question": "利用に制限はありますか？",
            "answer": "最大人数超過や未成年者の同伴など、一部制限がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では火災危険物の使用はできますか？",
            "answer": "火災危険物の使用は不可です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "繁忙期には料金が変動することがありますか？",
            "answer": "はい、繁忙期には一部客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 253,
        "QA": 410
    }
}